【9.13 聯合國國際民主日前哨 - BE WATER 中秋賞燈晚會】

日期：9.13
活動時間：2030 - 2300
地點：各區公園/遊樂設施
(更多資訊會於文宣顯示)

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
我要真普選
平反721 831 還政於民

活動前為義士靜默一分鐘

活動一 20:30-22:30
一人一花燈
寫口號 訴求 對香港願境

活動二 22:30-23:00
合唱歌
願榮光歸香港
Do you hear the people sing
無盡
試問誰還未發聲

公海

UP

PISH

push laser lantern party

十幾年冇玩蠟燭了 搵日放工去買返幾盒同fd玩先

pish

ＵＰ

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

UP~